側身瞓會唔會令頭髮彎埋一邊

最後發覺好似會